希望聽日中學生集會真係做到和理非！！

大佬啊 班學生好多真係中一二渣
你話一大班無gear嘅學生去衝係咪想去送佢哋頭
推爆佢 希望大家知學生都可以做到銀髮族一樣咁和平

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

推爆佢
支持學生

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯